@book{knuth1989mathematical,
  title={Mathematical Writing},
  author={Knuth, D.E. and Larrabee, T. and Roberts, P.M.},
  isbn={9780883850633},
  lccn={89062390},
  series={MAA notes and reports series},
  url={https://books.google.de/books?id=dDOehHMbUMcC},
  year={1989},
  publisher={Mathematical Association of America}
}

@book{kohm2014koma,
  title={KOMA-Script: Eine Sammlung von Klassen und Paketen für LaTeX 2$\epsilon$},
  author={Kohm, M.},
  isbn={9783865416131},
  url={https://books.google.de/books?id=NBjmBgAAQBAJ},
  year={2014},
  publisher={Lehmanns}
}

@book{schlosser2016wissenschaftliche,
  title={Wissenschaftliche Arbeiten schreiben mit LaTeX: Leitfaden für Einsteiger},
  author={Schlosser, J.},
  isbn={9783958452909},
  series={mitp Professional},
  url={https://books.google.de/books?id=QcInDQAAQBAJ},
  year={2016},
  publisher={MITP.}
}
